呂麗瑤 vs 教練，你撐邊個

正 呂
負 教

我撐中間

麻友

條女塊西鑲金, 撐佢唔知有無機會屌返兩下

Myy

唔同咗樣既

整容雞

麻友都係比人性侵犯

佢有收錢 雞黎

屌你咪老屈

臭雞

撐麻友

呂

麻友係好享受

g

隔岸觀火

唔準用個都字
邊個話麗瑤一定有俾人性侵過？

通常係球員玩野迫走教練

淨係講除底褲，冇講有冇入到喎！

除左雲加

唔揀呂都唔會揀教啦 成班連登無女毒到變仇恨女性

好撚高質

G